一班奶共愛共產黨藝人

香港抗暴中的愛國藝人#，站出來，反對暴力，為正義發聲！」

榜上有名獲表揚愛國之心的9位藝人，包括出席撐警集會的鍾鎮濤、譚詠麟、梁家輝、陳百祥；在旺角疑拍攝示威者被私了的馬蹄露；在微博發表愛國言論的成龍、余文樂、張明敏、呂頌賢。不過，有網民卻戥榜上無名的陳小春唔抵，留言：「不能不提陳小春呀，他微博裏經常發愛國的。」

《人民日報》列出了9位獲表揚藝人的「愛國偉論」:

鍾鎮濤：「沒有國就沒有家，沒有家就沒有我，我希望大家支持中國，支持香港。」

馬蹄露：「我不是英雄，我就是個熱愛香港的普通市民，聽良知站出來。」

成龍：「香港是我的出生地，也是我的家鄉，中國是我的國家，我愛我的國家，我愛我的家鄉。」

梁家輝：「支持香港警察！」

譚詠麟：「如果這個地方沒有了法治，我絕對不相信能繼續成功和繁榮。」

陳百祥：「黑就是黑，白就是白，用暴力去爭取的東西是必定錯，必定影響你一生的。」

余文樂：「我不認同也不支持所有違法的人與事，香港已經回歸22年了，香港是中國的一部份，我是中國人這一點無需多言。」

呂頌賢：「演過不少警察的角色，雖然幫不上忙，但一定是支持到底的，辛苦啦兄弟們！」

屌你fisherman手足黎，臥薪嘗膽，比你喺度捉鬼